美容院後門放成箱薑喺到係咩玩法？

煲薑醋